護眼supplements

隻眼做過手術，成日眼攰又易發炎。

有冇人食過咩supplements專for eye health?

魚肝油、daily vitamin 係咪夠做？

邊個搭嘴，
邊個就會畀連登仔屌係傳銷狗
識都唔出聲

魚肝油一直都食緊
食完塊面仲會出少啲油

冇冇人有食？

食緊藍莓素，但日日見到好多飛蚊個心真係驚一驚

食完先見到?

本身有

答標準答案iherbs咪得
我買咩supplement都係上佢度
揀果個種類 再揀最高評價
幾日就送上門

奶好呀, 有咩好呀?
又高鈣, 又有蛋白質
最緊要係咩呀? 明目呀嘛
車手最緊要係咩呀? 對眼

你意思係樓主連「標準答案」都唔識
要上嚟問人？